pc既vr體驗好D定係psvr體驗好D?

用pc+htc vive/oculus玩vr雖體驗好D定係ps4 pro+psvr既體驗好D?

htc> oculus, 無試過psvr

PS4有堆獨家VR game電腦冇得玩
但同時VR女友個堆game又得電腦有

基本上是但一邊都體驗唔哂對方嘅內容
但VR眼罩買兩個又好似幾貴又哂位擺